\assignementTitle{}{3}

Юный поэт Марк хочет выпустить свой первый сборник стихотворений. Как вы знаете, рифма --- одна из важных деталей любого стихотворения. И Марк хочет, чтобы во всех его стихах сохранялась рифма; но из-за недостатка опыта он еще не научился определять, имеет ли его стихотворение рифму. И вам необходимо ему помочь.

Стихотворение Марка представляет из себя $n$ непересекающихся четверостиший. Четверостишие --- 4 строки, состоящие из латинских букв и пробелов. Словом считается последовательность букв, не имеющая пробелов. Два слова имеют рифму, если не менее двух их последних букв совпадают. Две строки имеют рифму, если их последние слова рифмуются. Существует 3 способа задания рифмы в четверостишье:
\begin{enumerate}
    \item Если независимо рифмуются строки номеров (1, 2) и (3, 4).
    \item Если независимо рифмуются строки номеров (1, 3) и (2, 4).
    \item Если независимо рифмуются строки номеров (1, 4) и (2, 3).
\end{enumerate}

И наконец, стихотворение рифмуется, если все его четверостишья рифмуются одним и тем же способом. Получив стихотворение Марка, вам необходимо ответить, имеет ли оно рифму.

\inputfmtSection

Первая строка входных данных содержит целое число $k = 4 * n$ --- количество строк в стихотворении Марка ($4 \le k \le 1000$).

Далее следует стихотворение, в виде $k$ строк, состоящих из латинских букв и пробелов (ни одна строка не начинается и не оканчивается пробелом). Длина каждой строки не превышает $1000$ символов.

\outputfmtSection

Необходимо вывести \textit{Yes}, если стихотворение рифмуется, а иначе --- \textit{No}.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
4
If bees stay at home
Rain will soon come
If they fly away
Fine will be the day
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
Yes
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
4
One two three
Let me see
I think about u
I like u
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
No
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{3}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
8
I want a tree
For shade and rest
I want a tree
Where birds can nest
So I planted
A green tree
You must see
Rest guaranteed
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
No
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour_progr/task_013}